\vbox{
    \ifmini

        \section*{An den sechs vergang'nen Tagen\index{An den sechs}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a d E a} | C F G C | a d E a}

        \begin{enumerate}
            \item An den sechs | Wenig Freude
            \item Heute hat die Welt | Wandern durch
            \item Und so geht es | Alle uns're Müdigkeit
            \item Sieben Tage | Doch am Siebten
        \end{enumerate}
    \fi
}